---
title: "untuk kamu"
date: "2004-07-27T20:36:00+07:00"
---

Muatan elektron telah membuatku lupa, padahal semilir angin adalah
nyata. Batu kecil takan menjadi gunung.

Tapi aku BUKAN mereka.

maafkan aku sayang, kan kurawat cinta kita

dimanapun kau berada.
